[I/A] Dragalia Lost 失落的龍胖 [106]

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
限時活動：
2018/11/15 14:00（UTC+8）起，將舉辦設施活動「設施活動「將心願寄於天風」。
本活動可挑戰水屬性的BOSS，以建造活動限定的獎勵設施。

註: 送限時活動建築(風屬)
Boss關(初-高級)掉落葉片、幸運繩
Boss關(EX)掉落葉片、幸運繩、風鈴
特殊挑戰為WAVE關，主要掉落大量風之加護、風鈴
今次最盡係100萬point，100秒殺哂所有怪就有稱號
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
FAQ：

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)
首選：

三屬輸出龍

最強奶龍
其次：

Useful link：
中文官網:

Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

LIHKG巴打戰友登錄:(歡迎要加戰友既新手)

今日餵乜比隻龍?

J圖區：

最後，呢度無TG/wts/line group，有咩係度問。
另外，曬卡者預咗食負皮，要有被block既覺悟，完

sor 行緊

436 3834

4機佬真係勁好多

有無真龍 / 迎擊團?

做乜野走左又返過去

Thanks for currying
好眼訓 你地打

827 4626 真龍-1

thanks

唔用4機佬第3個打手唔可以死

樓豬
冇啲創意

-1

10mins

呃人 又話-1打

隻奶 afk

一陣齊腳先再開

po名

我ok 我打手

就番到

留名睇嘢食

gogogo

527 6968

150 9446

企風位渣奶 我好伏

仲有無真龍團

做咩唔入紅圈

694 5973

我碌後禁到3技

107 6641

火主求帶真風龍

陰濕龍

794 6970

Please

2412082 真風-3打

-1大大力

得1隻尊無得打
聽日搵多隻尊再同你打

995-9934

3mins

418 5636

596-6253 求高手幫幫

go!

650 5507

搶左十字

845 0634

我地呢隊 輪住7

250 2783

認真未

變左龍
第3次紅十字就咪行過去

無體了

我開

165-4799

457-8659

最後2場

擦邊

854-0488

Report左喪屍現象

SOR
365-9853

7900課金石
我！！！

想放ac 有冇人有趣？ 課左1200左右
（綁左）

4隻都46環 zzz

一見隻火短BB中招就心急用技

471-2120

340-2743

傻左

885-6131

睇黎大家都好眼訓

thxcurry

冇體啦 感謝

又有籍口派石

比十罐蜜糖你

有冇課長抽白金卡

下隻RAID BOSS出埋仲未用到模擬器玩就棄GAME

典解呀

可以講定rip了
有冇人feel到9點有地震?

開服2個月
第2波棄GAME潮?

「Dragalia Lost ～失落的龍絆～」將於2018/09/27（四）正式營運。
營運國家／地區為日本、台灣、香港、澳門、美國。

有 我feel到自己已經不在人世

食完個元氣又痾又嘔又發燒頭痛

告鳩佢

你生左蟲 rip

講左食唔過

快啲射返啲虫出來

不過我早兩日都食黎

我都係食左兩舊鰻魚兩舊燒澳牛又舊軟殻閪
咁撚正常都中伏

打簡體字
Show Blocked User - 又双叒

rich

窩金尿尿

好耐無100%團了, 有無早場

100%大神上曬岸

又扑

到時真水箱週共通埋 更加少機會同佢地打真風

G持
Cy: 唔農仲點叫失落的農胖？

力架已預備,差把屬武

力架

力架冇防濕喎

成百抽都唔中大波,有咩計

水龍又防暈

風弟呢？

走數巴玩返補算啦ok?

新POOL卡龍都中晒
4/5星人一隻都冇

今日係咪有新活動

啱啱先升好隻火短
D大神就已經真農畢業

Deedee 解濕

補都中唔到

咁睇唔開

升火短

成百抽都唔中4星補
有d人十抽中晒兩隻(鯨蛇)
公平咩

今日星期一
鯨蛇新圖上好色未？

落去咬早餐先

陣間2點求curry 珍龍

今日有新活動！？

已J

30/11 2pm後

有時真係忍唔住笑

暗POOL

暗劍

又屈

跟住唔防麻

我屌

認真
佢出呢個pool5-4星 九成防盲

唔防盲
破咩闇

防盲咪破闇囉

所以九成
唔防麻

佢都係出闇刀啦屌

唔防麻應該又入唔真光雞

有3.5M更新

終章故事

而家出防盲
之後再出防麻
唔係點昆你課兩鑊

無女無劍唔抽

一於咁話

闇刀

扶他抽唔抽

好似冇終章
記得個劇情最後出左fin

G持

唔啱抗性下場只會同真風一樣
不如練隻武藏拉下龍仲好

抽到有

其實唔難

輪到錢關肥關減半未

出帝國減半引人開場仲好啦

開掉寶率UP仲好

到時打返佢老味1千萬先收手吖

望佢出超級 順便減半

下期暗活動 呢幾日應該都係開暗素材關比我地刷

悶到嘔 希望出新關

無暗角 暗角好難齊腳

no ff最多比預告我地J下
諗下今晚食乜仲好

買5星必得暗弓卷咪有暗弓

今晚食乜餸丫

想整炒滑蛋食 但係成日整到唔好似麥記咁

加左奶未
唔可以大火

po圖

細火 用牛油 無加奶
翻兩 三下就起

再用煎PAN慢慢推

加奶正解

舊時做茶記
都係咁

靚好多炒出黎

唔加奶點可能似麥記

試下加D奶 細火慢慢將D熟既推上去

光槍

咩話

收到 下次試下

又打闍 唔係瓜
闍屬地底泥

加奶係咪用花生油都得

光斧打16人

好彩呢隻唔入pool

依家開始玩會唔會太遲

養生

會

首抽都無得你買

OK DEL GAME

即係得30%
得個擺字

程巴係reddit睇?

貼巴有轉貼

仲以為出gbf暗刀大奶牛

光槍出山了

D活動真係每次都LOOT一樣模式
點搞呀

好似小魚仙個故咁

隻牛魔王偷聲？

偽娘

我要
光劍

個POOL光屬 我抽都唔抽

我得光奶

點搞

一係16人boss 送4星
一係單機送建築
睇嚟要loop哂5屬先有新活動模式

40%攻龍

我地gbf咁樣玩左4年

咁就loop快d

On99

ALL IN

又光pool唔係呀

咁又有D吸引

召喚久巴

快抽40力光龍

光槍op

其實可以一次嚟兩個

有天音有愛德華可以唔洗抽

暗弓

暗系弓職下水道

久巴等咗好耐

岩呀屌佢

半個月一個 單機/團體
LOOP曬都成5個月
仲有節日騎劫
真係有一年份量

真係唔好咁老定
下條真龍未必係水

暗龍就仆街

點解會覺得係出光pool

繼續用愛德華哥哥

LOOP5屬開主線
之後開新真龍
之後再LOOP5屬

2年份量都係晒度了

斧槍奶求其加多隻都夠一隊
暗屬仲係得一隻 地底泥當之無愧

j死人

認真
都唔知捱唔捱到佢出真光真暗
連寶寶都覺得有D悶
刷埋果80條草我都要養生下先

真係出光屬既話就4隻光....1隻暗
暗屬得罪cy

7章水都出暗龍
反曬艇

咁睇似真暗

特登谷多個光pool

火 三五星
木 三五星
水 三五星
光 四五星 計埋新pool

暗 一五星

黑人問號

正常跟返主線就木水火暗光咁啦

大... 哥哥

都唔知點解會估係出光pool

D怪似暗, 隻5星龍似光

問cy baba

其實調番轉南瓜角都可以係暗屬...光同暗都係cy自己講咖啦

因為隻王紫色
送個隻又紫色
Molamola

個EV連故仔都未睇就完左

咪玩啦佢一定唔會咁出5屬都未出完又loop同屬

我玩咁耐cy驚未試過

一定唔會係光pool

如果光屬BOSS要打16人
咪即係成堆3,4星砌埋

daoko pool 將成為都市傳說

信hater

光斧重生了

真係CY爸爸話乜就係乜

其實係暗弓特別廢定弓英特別廢？

押埋條撚出黎G持?

暗pool黎啦 大家唔洗驚

之前有講下次首歌係封面個位唱
可能依隻就係daoko

屌你俾返隻暗刀我啊

Jeng

次次datamine都冇pool角 好撚吊癮

咁即係呢兩件都係送既
後面係5*龍 條女係暗補

咁多紫色
點睇都係暗角暗龍

佢唔咁樣
會汁

準備三四星大軍壓境

daoko畫左咖喇

唔會啦 佢twitter有佢隻角個樣
應該有另一個cv

仔黎

今次抽角可能係daoko

得1條4星間龍

最好啦

Daoko
刀架咁

不了

唔要呀，我要遠攻

垃圾GAME
應該整返個龍絆學園俾大家玩下, 都唔爭在抄埋佢

暗補

暗屬的話是但啦

出Daoko我一抽都唔會抽

Lily小學生

龍胖網球

係時候要打壓一下暗弓
成個屬得一隻5星 太囂張

T0 冇人壓到

40%暗龍呢

lily14歲仲讀小學

咪就係

當雷曼流既

馬面都唔要

佢出隻正常5星暗角已經穩坐暗屬5星第一寶座

g持

得隻4星暗劍仲未升 都唔知點打活動

防系暗角點睇

咁出雨弓senpai

其實上面張圖幾好笑，冇人練暗弓

中東SENSEI

暗短世界第一

Raid boss咁零紫色火影都唔係暗?
暗boss送暗龍 就好似火龜送屁勒 風boss就風馬咁
所以隻偽娘一定係光屬

個肥婆一定係千金小姐，有女僕跟佢返學

茶龍學園 慕慕做校長

跟住變左催眠學園

Hater化 係咁打錯字

Cy baba話 紫光 都係光

暗屬比狗屌

到底hater估岩定s巴估岩

睇得我啲圖多

光真係抽牌廢事

好 個風又吹番去光屬POOL
屌 暗系地底泥

仲等我練左雷曼苦主 點知係光POOL

我買SPAWN巴

我都係

所以係光pool打暗啦

你地都叫有得練
練都無得練

有名你叫，練左做定苦主啦

所以馬面要12月中同佢首歌一齊出

食飯時間

個風向穩未 好似得HATER一個未信
我都覺係光POOL打闍

又話有肚臍

係估唔到又出暗boss

燒肉皮正面呢
薄薄咁

信鯨蛇

賭咩先

支持

買定離手

菜都冇條點食

萬聖節似係節日活動插入去既
聖誕節先暗打光

無薑蓉

比我食左

咁雞容呢

鯨蛇或成為最大贏家

如果鯨蛇啱, 以後#1唔出75圖
如果鯨蛇錯, 75圖就永久置頂

咁你del定張圖都得

光pool for sure

佢好想張圖置頂

1小時15分鐘

「看來節慶活動不列入正常活動屬性循環」

有碟仔裝住

唔係過幾日先出咩

正路出埋pool圖

Pool要30號

騖SIR 1賠幾 想買10蚊

好心佢出活動地圖

至少聖誕節出丫

光斧 光槍準備好了

我份人好簡單，唔理佢出咩屬
只要有可愛靚仔角就抽

抽埋光暗40%攻龍就畢業

萬聖唔出40%光龍原來就係等今日

2點3場真風 消毛
有冇人curry

會唔會係咁
Raid活動有raid既循環
建築有建築既循環

咩都抽唔到⋯光屬又要用隻on9仔琉卡 咁辛苦先捱過左萬聖節活動

Gun

我係咁諗
或者節日活動唔計

似有4*星送

Hate巴開場 扒低

寶寶一定要今日拎完3箱
咁就可以唔洗買2倍住慳返500甩

應該係送個男仔 上次兔仔女做預告都送

好彩以往既活動角都唔差 佛心d送隻大波角就好喇

跟住聖誕又出光唔計

Gay test

RJ叔開post要留名

要做野

真係咁我就棄驚玩返gbf

聖誕出火打風

好想知新5星光角同龍係咩樣

唔會有
因為係暗角

出下暗角啦cy
暗屬好撚慘

幾時出啲隻暗槍 大把人抽到有先停啦

沖有佢下面果隻龍。

好耐冇食呢啲高級嘢

幾錢 我而家一日剩係可以用50蚊

pad同rider合作

仲轉G

唔轉都轉咗咁多年

我都同你差不多

睇到
十二 又送百石抽

128

本來棄到純登入又要回歸初束

真係好好睇咩

新公告 有十連券

請唔請人含

送劵既手法層出不窮

劍神係咪要退隱

又有得抽大波弓

冇連續爆發

你最少要抽隻風補返嚟

版本更新公告
2018/11/26 11:00(UTC+8)版本1.2.0已公開。
※預計將於2018/11/28 11:00(UTC+8)實施強制更新。

為了感謝各位玩家進行本次遊戲版本更新，營運團隊將贈送「10連召喚券」給各位玩家。
獎勵發送完畢後，將於本公告進行更新。

版本1.2.0追加了活動相關的新功能，調整部分功能，並修正遊戲內異常狀況。
更新詳細內容如下：

■遊戲功能追加與修正
已追加、修正之功能如下：
・已改善武器的上限解放和升級的操作性。
・點擊已完成的設施時畫面時不會放大 。
・團體活動進行中出現電池電力不足提示時，短時間內不會導致連線中斷。
・貼圖頁面捲動切換變得更為容易。
・龍輝護符詳細的預設顯示修正成第1階段。
・敵人進入OVERDRIVE狀態時，解除異常狀態的行為會顯示「異常狀態解除」，使其更簡單易懂。

※下述追加修正預計於2018/11/30 14:00(UTC+8)後反映。
・調整團隊遊戲「隨機組隊」的搜尋條件。

■遊戲內異常
下列異常現象已修正。
・長時間進行遊戲導致處理變得緩慢，部份裝置會出現動作延遲的情況。
・發動武器「黑翼咒刃」的技能「暗黑舞蹈」時，最終段攻擊未被系統判定。
・在特定地點背對牆壁進行龍化時，有可能會進到原本無法進入的地圖。
・使最大HP一定比率以下的傷害無效化之技能效果，有可能會無法按照正確的比率使傷害無效化。
・以訪客身份透過隨機組隊 參加團隊遊戲時，有可能會出現點擊無反應，導致無法繼續進行遊戲的情況。
・跳躍攻擊時，有可能可以連續發動爆發攻擊。
・支援角色使用回復技能時，玩家操作角色的回復量有可能會超過定量。
・相互申請戰友時，其中一方許可後，另一方接受時會顯示「無法進行戰友申請」。
・戰友名單選擇以「最後遊玩時間」排序後，只要解除戰友，排序就會恢復成初始設定 。
・主線劇情的章節選擇畫面中，無法透過「<」和「>」按鈕切換章節。
・玩家名稱若包含特定符號，可能會導致部分文字無法正常顯示。
・玩家名稱設定和變更時，無法使用「繁體字 注音」和「繁體字 筆劃」輸入法。

■注意事項
版本更新訊息實際反映於商店將可能花費一段時間。
此外，裝置內的暫存檔可能會導致版本無法順利更新。
如無法更新，請關閉裝置電源，放置1～2分鐘後再啟動重試。

今後也請您繼續支持【Dragalia Lost ～失落的龍絆～】
Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 營運團隊 敬上

孤獨前輩

唔係套套好睇
但特攝真係其中一種男人既浪漫

唔識欣賞

正

肥婆唔會明

又真係唔明
細過成日播超人 高達
我寧願睇高達

真水要做打手
100雷翁READY

扑ed

雷鷹

正確態度要睇晒 一邊睇亞視一邊睇無線
細個有錄影機 錄影機 細細個芒睇亞視 電視就睇無線

冇喎 但細過又冇話好鍾意睇高達
反而大咗就會去追
三次元
不太接受

龍騎同555打後都係垃圾

三次玩女人我真係接受唔到 注定毒一世

睇龍騎 555個d
本身沒興趣都推到人變特攝撚

所以你係4機佬

W exaid drive good shit

有冇咁犀利呀
我係連睇日劇都覺得辛苦果種唔鍾意喎

我愛二次元囡囡OK?

睇日劇就好似睇clannad咁 睇到訓著就為咗個結局
捱兩季真係好辛苦

兩點有冇100%真龍團3場
補師HERE

我睇電王

電王打後再講穿越都係垃圾

珍
啲講故仔手法好悶

電王打後已經好多垃圾

新個個手錶俠

一邊食宵夜睇 好快就睇晒

以後無得用劍同短刀嘅無限爆發

第一次可以睇到恰著嘅動畫

852-4000

條龍幾可愛

體力2倍回復速度

電力不足唔會斷 咁貼心

SPAWN巴GTR巴
喺唔喺到

回體減半

商店買野仲係要遂粒禁, 屌佢老母

佢地應該入左人地場啦

又係養生可以去做家務先

都話咗太多火奶架啦
排隊等curry

ios有更新

火苦跟隊

仆你個街
咁我之前課嚟做乜

小心巴係度,開場?

比我味好

尊有bug?
我儲唔到2技

000-3599

還返9PACK畀我OK?

有無100％團呀

笑死
做乜開街場

一陣每月一必得

又3000露
寶寶日日都150

跟

你招人

寶寶已經準備好了

無開街喎

下個活動究竟係光boss定暗boss

真龍非100%團
缺1打手
已有斧尊補

我

矛人

屌佢老母

我棄game

連爆都bug?

我開兩場先
爆體

我爆毛

召喚會腸，寶寶，庫巴
382-3722

挽留前輩

廁所 2分鐘

似係打暗boss

你要相信自己嘅劍呀

唔俾連爆火主真係喊出黎

咁我都廁所

隻暗弓用唔到1技

CLS我得一技可以用

係唔係有BUG, 1 & 2技都用唔到

佢老母 又唔係易用

打真龍又用唔到既

打16人boss先連十幾下黎用

自hi爽下都要改
On99

我得一技用到

疊buff太煩

佢加返d就差唔多

282-5568 -1

仆街了,寶寶個珍龍一定要今日打曬3箱佢,唔係又要買2倍

你地更新左版本未
因住儲唔到技

出信先

官方公開逼害

辣殺update

未, 有乜事? 我宜家出去更左先

冇事嘅
火奶有3個波波

唔好更住呀屌

莉莉 1&2技 開場100%用唔到

屌佢老母, 隨機架,
自己入火曜打下, 今次用到1 & 武技

屌,頭先小心巴叫更新,我更新左

屌你隻火短兩招技都儲唔到

CY 再比多張十連就差唔多

變完龍連龍技都用唔到

重登完都係儲唔到2技

SAME HERE
一陣入去受死

372-1095

梳 我係苦主

6又巴再開？
差一場

呢d bug官方唔會送10連
等睇150完事

我二技三技都儲唔到

同埋紫圈無端端爆死

識唔識寫GAME架, CY班IT, 咁撚7就叫白貓D人黎幫手啦

更咗

又bug係咪可以等收石

能量回速up

弓手

個個都屌鬼

屌咩
儲唔到2,3技
點補血呀
ON9

沒二技

副巴做乜走

屌你,BUG曬2,3技都過到
庫巴你走左

痴線
我個視角見到全隊死晒
但係3條友仲打緊

172-2096

918-1929
神BUG護體

磨擦力

庫巴個加血OP

918-1929

最尾岩岩好BREAK夠變龍打死左佢

呢次唔送返10張10連都唔得掂

可能送返10罐灰俾大家

我屌你,個紫圈BUG又返返黎,食左2下傷

由於得一招補血
大家小心
914-9027

有冇真龍開箱團

咩技都無,係咪on9 改d無謂野搞到正經野重bug

唔怪得話關太少,要出多D HARD MODE
依家真真真龍喇

光弓

紫圈BUG又返左黎
唔痴得龍打

真龍hard mode
唔比開技

連好友技都開唔到

好似龍技都開唔到

龍技開唔到

人呢?
會腸庫巴寶寶
122-8573

我隻尊連1技都開唔到

唔打住, 開工

龍技我開到

疑似新角 劍

-6叫過一場 夜d打啦
真係cls

屌,垃圾驚
迫我聽日又要買2倍箱

呢隻嘢唔係老人家嚟咩

阿伯黎

呢隻係4星光槍囉

睇黎要夜D打
矛人了

我無2技
你仲用呢隻

769-2889

唔知

玩野

屌 原來係光槍伯

PSO隻偽FGO要出了

果隻肥仔龍幾可愛
但點解隻大佬睇落又係暗屬既屌
又要用光屬打

咁應該得隻弓已知

屌，佢

爆字

4星光槍伯黎

屌佢把槍揸到劍咁

禾的珍龍牙

終於

我個野壞左牙

咁禾唔更新住

GTR，SPAWN可否幫兩場

條龍暗屬 即係boss都係暗架喇

地方的寶寶都需要

原來要有大量bug先可以推到po

我ok

113-2668

仲有活動boss個屬性

飛鼠巴去左打mist gear

要睇牙醫

Spawn巴幫唔幫得兩場

庫巴嚟唔嚟

連小心巴都唔見埋

此驚已完

你仲打唔打
113-2668

打緊成長都出到技
但打錢關 好似儲好耐都儲唔到一技
係唔係我睇完你地d留言 心理作用?!

屌那星，未改好隻弓都次次出弓角

食屎啦

再也不用擔心技能強弱了 因為沒辦法施放
係巴哈睇到

拎左商店毛 full

Thanks for curry

我未打

我太廢
仲得番一技
唔想害人

屌
GTR巴係咪中紫圈BUG

紫圈bug都番埋黎

屌佢老母

本人認為「跳躍攻擊時，有可能可以連續發動爆發攻擊」極不合理，特別是對於五星劍職角色不公平，被動/技能多為殺敵取buff,在無小怪活動根本無用，將連續爆發當成bug禁止令劍職更加失色。另外是劍職ex技能龍化加速，給五星水槍龍化攻擊上升buff更有效.狀態抗性應予選擇自由，我練納杰夫，參與真風龍就因不抗暈被不停NG.反觀尊，打真風龍跟打木樁一樣，平衡在何？角色我都有但對劍職的愛全力投資劍結果令人失望

同埋佢字數計全形半形

200咪姐係得一百字左右

上面咪講左

有冇人curry

又光

暗屬比人del左？

我剩係想拎3箱咋
今日唔拎聽日又要俾500甩

求CURRY
8524106

好巴再開？

真風
852 4106
欠1打

我入咗NOE巴個場

一場不能二斧

更新完BUG咗1技

SPAWN巴是咪扑咗我

佢咪話回左毛你就爆左場

係咪你扑左Spawn巴

做乜走
3帶1....

未更新仲會唔會食兩下風?

1550058

1隻半尊夠打
好似係

屌你正呀
隻暗弓封左1,2技
終於由5星角變做3角普攻角

程巴NOE巴小心
我得1招補血技

真風重有無位?

龍技都放唔到
SO SAD

真.真風龍

我見到街場有人出到技

未更新冇問題

因為未更新

我放棄,晏D先再睇下

佢老闆 又話唔會lag

先第二場就lag

5305701

【レイドイベント予告】
11/30(金) 15:00から、レイドイベント「闇穿つ光の歌声」の開催を予定しております。
合唱団の少年「エリアス」と絶世の歌姫「ルクレツィア」たちの発表会が魔獣により中止に。闇属性のエネミーと戦い、発表会が無事開催できるようにあなたの力で救ってください！
#ドラガリ

暗屬敵人

75.JPG

光法

要抽爆了

但我有肥婆同光槍,2隻抗性有曬,矛乜興趣

又光 暗屬比人遺棄
屌啦星我仲係咪刷暗材料

智者
我都忍手

法師喎
不過都要睇下咩抗

刷光啦

聖誕咪暗打光囉

出40%攻龍就抽

光好在仲有好多料淨

出唔到技真係好ON9

普攻打穿朱屁特

好難玩 有刺激性了
9153758

紅十字滿血3個心頂都一下死

出到3技

之前啲體allin 晒暗
但我水果啲料先唔夠

得3個人，又冇龍技
補又唔係唔補又唔係

奶好似碌左出去

冇用
中完都補唔起
3個人

又一隻可愛男孩子

發生咩事

已經有五星舔陰 唔抽鳥

果招無人分散既話火屬角都扣5千UP

咁今晚仲冇人帶hater打珍龍

不如程巴開場

唔改返既話寶寶連箱都拎唔到

好彩未更新

6895000

或者我開場訓地
你地搵人幫補

有圖未

上星期咪出左兩張

地獄MODE好玩

暗屬係咪要比人雪了

得緩回 太hardcore

食野先

我驚激嬲SPAWN巴

等佢改返先開埋D箱算

我開訓地
搵多個巴打補

SPAWN巴已經扑曬我地

痴線

有斧可以食風

702-9254

唔急啦

今晚hater全裸代機

禾唔會亂扑人

-2打
召喚GTR巴
其他打手巴打

連角色都出埋黎

水帝高級見到隻風法2700攻

日文巴6又巴嚟唔嚟補

屌我部XS禁左更新CUT唔到

唔更新入唔到

得唔得閒嚟補

你換返隻補先啦

有光補可以sh等限pool了

聖誕就會有

寶寶入了

一陣出隻光攻龍都唔知點忍好

聽聞bug咗嘅得lv2嘅技
lv1 / lv3都無事

似乎可用白金抽新角

40％攻光龍

白金獨立黎pool黎

變左龍都死,乜撚野呀?

多謝大家

型

仲有無假龍團

似係輔助型光法

寶寶差一個箱

得返一技本體既火法

留名睇人瘋狂解包

差兩個打到想死

有一技夠曬啦

我OK架
如果你地唔介意我得1技

係限pool到抽返 有哂

突爆咗火杖

睇下邊個cv先考慮追

其實OK啦,無想像中難打喎,我得返1招技都3:22BREAK到
拉風拉得好就輕鬆

我今日終於體會到火短既痛苦

跟住話你知限pool唔包新龍

係堅啦
我火斧得1技係3LV

典解

吟遊詩人type
出技原地企係度唱歌 唔打怪 解除唔到
範圍內buff隊友

白貓個音樂BUFF

下個post #1記得加75.jpg

一直都突三停左
但我用唔到二技

大家都炒車
正

更新完既真係慘過食屎

唯有返去白貓推住島先

應該係咁樣加BUFF

淫口大波波
又想抽

呢條女係送 定 條o靚仔係送?!

梗係送仔啦

呢隻係gbf定原創角

唔係gbf角

咁樣係唔係代表終於開始有新野喇?!
唔係再搬字過紙

搬奶過紙唔好咩

之前有邊D係GBF角黎?

順手搬埋POKEMON過黎啦

請問大家現在練光還是暗？我對下個活動充滿疑惑，看圖新出角色似係光屬性

莉莉 火狗女

呢隻game冇公會系統可玩性差好遠

gbf角咁樣衰死得啦

仲有冇真龍

有啲似佢

下個活動打光屬定暗屬

都話你4LLC

呢隻正好多囉

日本仔都屌緊佢老女人呀

龍胖D人好醜
要棄驚了

30路先好食 技術好 我屌晒你地個份

真
公子又有鏡草又有monika

要去玩偽FGO了

我等緊打 暗屬噴火龍X 同 火屬噴火龍Y

pso?

係, 聽日開

叫咩撚野破暗聖光,又光又暗,又fake

風水火光都有3隻5星角 係得暗仲係1隻仲要廢既 cy做乜咁對暗屬

Link呢

可能佢聖誕一次開哂全職暗

勁撚on9
糞規劃
就來執

久巴

係40光力龍

有資料?

我吹但佢又出光血就墊

最好出光老夫 可以唔洗抽

光廢老

再出血真係執..
屌我真係唔明點解啲規劃咁撚冇腦
係唔係台灣人揸旗

可能想懶係估我唔到咁 下隻真龍極有可能唔係水

營運好醒wo
lily打後既POOL都係勁人廢龍, 廢人勁龍

可以棄龍胖了

繼續用光槍打event？

d動作好怪

好on9

明明有哂各屬event *2

玩家進度快

咪打孖上囉活動

再得閒插節日活動

唔係講個pool
而係講啲活動
eg, 真龍出太慢, 同埋佢得風龍, 玩其他屬嘅人係到煲醋
eg2, 啲活動成10日, 但1,2日人地就爆咗, 所以團體戰跟本又冇必要..,除咗第一次火龜算係成功, 之後個啲全部失敗

但條女又係要抽

我都覺得打孖上ok

佢而家又搞體力2倍速...
都冇嘢玩你俾2倍速都係迫人農材料..

成隻game進度太慢搞到好悶

架仔解包

考眼力

懶
同好驚活動打孖上
唔夠時間整新

咁佢又唔可以咁快谷曬d貨出黎既

剩係見到交換所

LUCKY AREA出現率UP
TREASURE TIME
寶物庫出現率UP
RANKING

就快棄得

整D一日限定龍出黎比人打仲好啦

佢一開始話已經準備好1年嘅量,
根本就係半年量拖長做

其實佢提高啲活動嘅難度已經多咗好多人玩

而家慢過頭..

佢最失敗係出龍化符
無龍化符根本raid無咁好打

肝唔等於好玩
諗下新野好過 d活動黎黎去去一式一樣比你玩捉10日都悶

巴打咁好眼力
有ranking好事

但啲日本仔屌到傻

分1，2，3位

係, 第二次打風個團隊活動
冇龍化應該超難打

有ranking實肝到傻

鬥掛機?

又好似係

好你老母呀RANKING,鬥燒錢鬥肝我就唔撚玩啦

BTW LUCKY AREA出現率UP,TREASURE TIME同寶物庫出現率UP都係對應迷宮活動

屌咩嘢?

Ranking先on9
迫死哂做到既野

唔課了準備棄得

等陣先, ranking係rank邊啲嘢?

刷分囉

咩分?
我以為係打真龍個時間ranking
最短時間

係咪同GBF古戰場差唔多

咪傻,呢隻係CY

宜家準備定退錢差唔多

開公會
古戰
ranking
每日準時朝早6點報到,遲一分鐘你準備帶老母出黎啦

刷分排名愈高獎品愈好個種

比人開放id上twitter公開處刑

剩係農, 唔使技術個種?

要定埋時？？

未邊過古戰場逃兵?

咁食得屎
我玩嘅時間好唔定

呢隻動作驚可以點樣唔洗技術咁農
CY隻灰姑娘音驚都要人瘋狂刷最高難度啦

定時就算啦
刷分

以前打某隻game ranking每日訓得3 4個鍾 打到癲左先排到頭幾千
出ranking即退款棄game

唔知, 冇乜玩過手機game
呢隻算係第一隻

ranking 係鬥時間既話真係OK

可以返去玩白貓了

仲可以係公會公告度打埋
呀xxx得75智商果個,尋日無出現打分
依家俾封警告信你
今日再唔出現就踢鳩你出會

其實未必係刷分嘅
日本仔鳩up姐

其實未必出 但出既話記得一人一信屌爆佢

仲慘過返工

下個post可以改定名了
失落的農伴

我打古戰個幾日講左假

射？

無晒伴玩

古戰場殺到黎

Btw 唱歌有琴

弓黎屌

FGO當年開SER解包都有D咁嘅野
但官方好快就出聲絕不玩RANKING
但呢邊就開左個幾月加,會唔會咁手痕丫拿

4星 5星又弓 唔撚係掛

正啊
慳番唔洗抽

開到唔打
反正gbf果邊都係做逃兵
個團已經去到連開buff 既人都冇

可能係白貓VIVI

真係光角

渣ga

冇光攻龍乜都假

光角已經唔想抽
如果係弓 送張十連都可以慳番

呢個真

我個重心係fgo到
Gbf果邊就夠井換猴妹

點解大家會估係弓?

活動BANNER拎弓

無拳職

我差10抽就1井等豬女

佢個時得堆死士玩得落
好多人玩幾下刪game 再出ranking就真係要成為傳說
依家隻game已經唔存在

貞德vs蛋糕無限無敵 一世都記得依個惡夢
磨到ap滿左我直接quit關

好心佢快手搞啦,出個公告就算

音樂BUFF弓 加攻加攻速無敵盾

原來隻龍係活動送...
咁即係30攻..

咁肥大 緊係血龍黎架啦

點解次次更新都出事 仲要一次比一次嚴重
所以十抽補償卷呢？？

30血龍..

個隻公仔一睇就只係活動龍啦

因為次次都背後偷改嘢唔出聲
之後一改就出事

送廿罐蜜糖比你 唔好嘈

即係仲唔肯出光攻龍

咩都好快D拎黎塞住我把口

POOL出

等緊新POOL 40%攻龍 光斧復活

等睇光斧變真光龍VIP

有冇人帶我暗帝
補師用到一技

近排連300甩都唔撚送啦

水尾賺夠準備執

小弟眼殘 完全睇唔到邊度拎弓

送嗰隻係弓
抽唔知

仲下個post
唔好開post由佢沉算啦

掛機原地踏步 光槍 真風龍呢d惡性bug拖你十年八載
無限蓄良性bug一發現即改

蜜糖比維尼啦屌

chi sin
個post無啦啦極重負能量

好似今次無厘頭話1.2.0 有技能無法使用
佢搞過點會突然咁?

可以退錢了

Ranking呢樣野不嬲都係好多人唔鍾意既野
又肝又呃錢

你沒打真龍更係唔知佢幾刺激性

好似比GOOGLE黑左 唔比我退錢

姐係連爆唔係bug
佢改左就收其他野出bug

連爆係bug 佢講左

有資料片

連爆係指水劍?

係全部連爆都係bug

抽到五星都係BUG

咁水劍會唔會廢咗

sor 鳩 搭錯線當左送果隻

bug修好了

Google 頭幾次直退

Apple直情推比cy

佢講咋

岩 最好bam晒d海豹佢

新角真身

關咩事

佢唔比我退 之前好似退過 1 定 2次

即刻劍職下水道啦

連爆 本身重要配張爆發傷害up/被動

要疊buff無小怪讓一隻手

加隈亞衣

個個估闇角
點知出隻光角

有無珍龍 ,開埋尾箱佢

冇連爆成隻角廢咗
變地底泥

出ranking不如出埋vip反正都要執

VIP 15

開技bug已修好
065 9304
求100%開箱

可能新角 加40%攻buff

頭先更新完 所有lv2技用唔到既真龍
二技同突爆龍用唔到技 近龍會中連撃秒殺
最後仲解包見到ranking

差庫巴同少佐

岩岩睇完哥布林殺手, 忍唔住幫佢加返句

矛人,我去搵街場玩下

仲缺唔缺打手

有冇真龍場呀

-3 打

真龍

紫圈BUG仲有？

街場竟然一場過左

好似有 岩岩見到隻尊死左

岩岩fix左,好似又無左,唔肯定

訓咗一陣突然咁多關於隻驚既討論
btw確認咗光pool?

暗POOL比HATER燈死左

係,初音

捉佢去打

火奶2200血就得？
係咪要44環5星先比入場
真龍

大奶就是王

街場都有100%
試過連過6場
同TEAM⋯

太老, 不了
J返光槍算

same 所以想問下

呢隻真係畫得唔係好得

畫c變燈神

我拎曬3箱就算
聽日無2倍,咁可以下禮拜1先再買過

邊個黎 冇聽過呢個人

再下個pool唔係暗DAOKO我切

2740001 真龍 -1補 2打手

In king sir we don’t trust

又回體快一半咁爽
之前體力半減都已經要肝死
回體快一半你叫我番工點做野呀

玩過咁多年cygame喎

切奈指？

打兩場junk龍就無左

買一次兩倍箱係咪可以打6個真龍箱?

真龍540-7436
-2打手-1奶

未打得贏 白金抽到尊都有排未贏

-1奶-1打

每次開島比多一份你

無尊都係咁打啦

點解好似疾疾地 見條龍識得漂移

係咪七日入面打哂三箱等佢reset可以再打三箱

未整到5星屬武

-1奶

source pls

more

屌你係街

個個都係ham sub jai

跟住呢

下面

我鯨蛇係畫界ching泉

我咸濕女

比隔離個大波姐姐用不屑既眼神望住 佢心入面一定話緊我死毒撚

呃啦

搵唔到

再黎
真龍171-9314

毒撚無罪

咸濕啲女

正解

畫界75

不便來服

嫁さんとSM

原來有得用技嘅龍絆係咁好玩

廢GAME 冇人

出暗刀就正
5*暗刀最高攻

招技都唔同D

今晚又要睇hater打珍龍

能量之亂,無場呀

好似話會出呢隻

很想要

水帝超
096-6310

吾會
除非真係人先會出

-1打

又燈

張圖係好j
但係嚟到龍胖之後...
你懂的

想問咁嘅數值入唔入得咁多位大佬真龍嘅房?
試左十幾場街場都好快有人死左。。未試到後面未係好識打

5P仔...

水帝超
096-6310
有冇人打

水帝超
096-6310
-2

能量回復加速都無用啦
我GAME都棄左
除非畀我模擬器玩返?

仲有咩重大更新?
我懶睇

里廣咩牙

-2

出限定關

無人打

做咩事

乜又有紫技bug咩

真龍357-5454

可能而家估係光角
點知出黎係水角

BUG龍又返黎

好想奶

側乳

靚

Hi all

係時候玩gbf

水帝超
325-3343
-1

好撚正

thx 入隧道
一間有位再入

ok thanks

水帝超
096-6310
-1

但個左波好似跌左落去咁

水帝超
325-3343
-2

玩gbf未

超人棄驚 你話呢

唔打住

去馬啦
課個必中5星角 抽埋後日個龍pool 冇得輸

久巴

?